arc呢間領養機構

領養機構竟然可以做到咁商業化👍🏻

所謂嘅領養狗，自問屋企養咗兩次狗（上一隻狗係18歲自然老走），竟然同我講考試唔合格。而佢份考試其中一欄係要人捐錢=優先考慮申請，答覆係之前比嘅錢係「自願捐款」，就算唔批俾你養狗，亦都冇得退返。

用一個考試唔合格嘅原因reject，就可以將隻狗keep返再嚟用另一個領養嘅人捐錢。

唔介意正正經經捐錢幫流浪狗，但前提你係真心幫到啲狗，同埋唔好攞嚟做「優先考慮申請」嘅頭號但背後想利用佢哋賺錢囉。

有無人都試過中伏

間野成日俾人話假領養真賣狗fb一search有好多

呃狗人

早知一係search 一search先見佢ig又有人成功領養到 真係黑人問題

我上個月去申請領養秋田犬
但約咗28號先考試
上到去佢又好似唔記得我又book過
考完又同我講隨時可以帶佢走
又同我講佢中間有過領養人 得咗肺炎 三日之後拎返去俾佢哋
明明我約咗考試 點解中間會俾咗人 ？
黑人問號

從來都支持領養代替買（因為有意義好多），但有個一個咁嘅唔好經歷之後，真係有啲衝動不如買算

佢d狗全部都係名種
一睇完個list就覺得有古怪
一search 就知咩事

好多義工都係發狗難財

如果有真• 良心嘅領養機構 歡迎話俾我知

有無話想養咩狗先

我係其中一個”領養”人。
狗係領養到手，但你預計你買得愈多野
“領養”到嘅機會就愈高。
我係臨接走隻狗前幾日先發現呢間嘢嘅真面目，
但無奈揀咗嘅狗身世太慘，
畀自己道德綁架咗，所以都洗咗唔少錢

題外話，個負責人住良田村仲要幫何妖做過義工

我都係呢間野到領養咗隻狗仔一個月
除咗逼你一定要係佢到買野，仲隱瞞狗仔真實歲數同病情！我領養嗰時話狗仔1-2歲，點知帶返屋企送佢去做簡單健康檢查先發現6歲起跳，仲有肺炎好彩依家醫返好咋

面圓/細細隻嗰啲 不過都無咩所謂 順眼就可以了 領養都係抱住有緣份嘅心態

以前經過太子HKAAC都幾多細狗等緊領養 但要預佢地有d病

大把機構啦
毛守 大樹下 阿棍屋之類都得

佢喺咪又話同狗狗喺屯門個間東方獸醫診所睇過醫生？

多謝你，我留意下先

好唔老實呀希望你隻狗仔快啲好返 仲算細個

佢地就係識用我地同理心呢一點不過揀咗就好好愛護隻狗仔啦

屌佢老母
推

我冇問

好返曬啦依家仲超活潑

慈善機構不嬲不可信
有時寧願麻煩少少去愛協領養

屌
上個禮拜去過見到隻哥基想領養
仲約左今個星期六去考試
仲去唔去好